屌你老母cold call狗

打過嚟即刻cut線 咁打嚟做咩
連屌柒佢嘅機會都冇

踩線 睇下有冇人聽
有就